## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"

#: lib/account_link_web/templates/layout/auth.html.eex:15
msgid "Easily manage your members in your account on Maxicare."
msgstr "在Maxicare賬戶中輕鬆管理您的會員。"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:37
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: lib/account_link_web/templates/layout/auth.html.eex:14
msgid "Manage your account in Maxicare."
msgstr "在Maxicare管理你的賬戶。"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:18
#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:14
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:60
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:9
#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:10
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:54
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:224
#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:67
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:122
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:5
msgid "Batch Processing"
msgstr "批量處理"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:99
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:11
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:5
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:20
msgid "accountgateway"
msgstr "帳戶網關"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:72
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:432
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:435
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:71
msgid "Profile"
msgstr "輪廓"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:182
msgid "Approval"
msgstr "贊同"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:157
msgid "Batch"
msgstr "批量"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:152
msgid "PEME"
msgstr "PEME"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:209
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:156
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:6
msgid "Single"
msgstr "單"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:7
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:185
msgid "Special"
msgstr "特別"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:51
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:22
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:28
msgid "Advanced Search"
msgstr "高級搜索"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:219
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:221
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:226
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:342
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:424
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:506
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:588
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:600
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:691
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:703
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:794
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:806
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:626
#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:37
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:35
#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:54
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:46
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:49
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:63
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:108
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:544
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:149
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:84
msgid "Dependent"
msgstr "依賴的"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:382
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:34
msgid "Enroll"
msgstr "註冊"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:155
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:90
msgid "Guardian"
msgstr "監護人"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:5
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:10
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:4
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:4
msgid "Home"
msgstr "家"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:69
msgid "Lapsed"
msgstr "失效"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:186
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:106
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:542
msgid "Member ID"
msgstr "會員ID"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:74
msgid "Member Type:"
msgstr "會員類型:"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:130
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:145
msgid "Request LOA"
msgstr "請求LOA"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:41
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:38
msgid "Search only the selected members:"
msgstr "只搜索選定的成員："

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:73
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:110
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:288
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:370
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:452
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:534
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:637
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:740
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:41
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:176
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:181
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:57
msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:109
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:149
msgid "View Log"
msgstr "查看日誌"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:198
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:203
msgid "Reactivate"
msgstr "重新激活"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:314
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:560
msgid "Cancel Date"
msgstr "取消日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:274
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:520
msgid "Cancel Member"
msgstr "取消會員"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:296
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:378
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:460
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:542
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:645
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:748
msgid "Current Effective Date"
msgstr "當前生效日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:305
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:387
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:469
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:551
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:654
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:757
msgid "Current Expiry Date"
msgstr "當前到期日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:251
msgid "Member Activity Log"
msgstr "會員活動日誌"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:325
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:407
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:489
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:571
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:674
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:777
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:335
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:417
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:499
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:581
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:684
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:787
msgid "Remarks"
msgstr "原因"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:478
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:766
msgid "Reactivate Date"
msgstr "重新激活日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:438
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:726
msgid "Reactivate Member"
msgstr "重新激活會員"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:346
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:428
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:510
#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:57
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:396
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:663
msgid "Suspend Date"
msgstr "暫停日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:356
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:623
msgid "Suspend Member"
msgstr "暫停會員"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:868
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:929
msgid "Authenticate"
msgstr "認證"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:858
msgid "CVV (3 digit number at the back of member's card)"
msgstr "CVV（會員卡背面的3位數字）"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:611
msgid "Cancel Cancellation"
msgstr "取消取消"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:817
msgid "Cancel Reactivation"
msgstr "取消重新激活"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:714
msgid "Cancel Suspension"
msgstr "取消暫停"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:840
msgid "Card Number (16 digit number at the front of member's card)"
msgstr "卡號（會員卡前面的16位數字）"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:594
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:697
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:800
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:838
msgid "Enter 16-digit card number"
msgstr "輸入16位數的卡號"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:829
msgid "Member Authentication"
msgstr "會員認證"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:863
msgid "Member doesn't have a card now?"
msgstr "會員現在沒有卡嗎？"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:864
msgid "Try another method"
msgstr "嘗試另一種方法"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:607
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:710
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:813
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:80
msgid "Batch No."
msgstr "批號。"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:32
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:59
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:156
msgid "Cancellation"
msgstr "消除"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:87
msgid "Date Finished"
msgstr "完成日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:86
msgid "Date Uploaded"
msgstr "上傳日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:102
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:105
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:111
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:114
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:85
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:81
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:34
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:53
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:158
msgid "Reactivation"
msgstr "重新激活"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:154
msgid "Select the file upload type"
msgstr "選擇文件上傳類型"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:84
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:33
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:47
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:157
msgid "Suspension"
msgstr "懸掛"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:83
msgid "Total Members"
msgstr "共計成員"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:163
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:37
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:140
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:82
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:152
msgid "Upload Type"
msgstr "上傳類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:104
msgid "Account Address"
msgstr "帳戶地址"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:119
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:160
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:123
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:164
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:127
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:168
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:155
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:331
msgid "City / Municipality"
msgstr "市/市"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:48
msgid "Company Id, Company Type"
msgstr "公司ID，公司類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:69
msgid "Company Type"
msgstr "公司類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:210
msgid "Designation"
msgstr "指定"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:52
msgid "Industry"
msgstr "行業"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:212
msgid "Mobile No."
msgstr "手機號碼。"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:30
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:208
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:201
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:112
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:184
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:445
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:500
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:543
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:595
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:57
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:24
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:11
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:211
msgid "Phone No."
msgstr "電話號碼。"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:159
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:200
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:143
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:184
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:136
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:351
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:53
msgid "Postal Code"
msgstr "郵政編碼"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:147
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:188
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:131
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:172
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:161
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:285
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:337
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:77
msgid "Province"
msgstr "省"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:151
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:192
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:232
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:135
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:176
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:165
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:341
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:409
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:81
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:56
msgid "Version"
msgstr "版"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:136
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:119
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶信息"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:249
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:127
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:210
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:114
msgid "Civil Status"
msgstr "公民身份"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:260
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:262
msgid "Date Hired"
msgstr "聘請日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:237
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:123
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:886
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:86
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:256
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:257
msgid "Employee Number"
msgstr "員工編號"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:6
msgid "Enroll New Member"
msgstr "註冊新會員"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:190
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:57
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:132
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:231
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:108
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:39
msgid "Female"
msgstr "女"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:337
msgid "For Card Issuance?"
msgstr "發卡？"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:220
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:121
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:200
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:514
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:97
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:62
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:55
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:28
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:17
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:33
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:32
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:33
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:34
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:131
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:44
#: lib/account_link_web/templates/peme/tab.html.eex:18
msgid "General"
msgstr "一般"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:225
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:102
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:33
msgid "Male"
msgstr "男"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:57
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:70
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:138
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:182
msgid "Member Type"
msgstr "會員類型"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:273
msgid "Member already a regular employee?"
msgstr "會員已經是正式員工？"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:386
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:154
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:159
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:178
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:155
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:94
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:284
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:348
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:320
msgid "Not Covered"
msgstr "不包括"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:314
msgid "Optional to file"
msgstr "可選的文件"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:96
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:194
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:19
msgid "Personal Information"
msgstr "個人信息"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:303
msgid "PhilHealth"
msgstr "PhilHealth"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:326
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:327
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:143
msgid "PhilHealth Number"
msgstr "PhilHealth數字"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:161
msgid "Principal ID - Name"
msgstr "主要ID  - 名稱"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:51
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:50
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:98
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:51
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:52
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:149
msgid "Products"
msgstr "製品"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:290
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:166
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:272
msgid "Regularization Date"
msgstr "正規化日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:173
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:545
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:308
msgid "Required to file"
msgstr "需要文件"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:90
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:89
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:90
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:91
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:333
msgid "Tax Identification Number (TIN)"
msgstr "稅號（TIN）"

#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:79
msgid "Upload Profile Picture"
msgstr "上傳個人資料圖片"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:113
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:75
msgid "Upload a Photo"
msgstr "上傳一張照片"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:278
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:342
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:223
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:630
msgid "Add"
msgstr "加"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:170
msgid "Add Products"
msgstr "添加產品"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:111
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:183
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:444
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:594
msgid "Code"
msgstr "碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:116
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:449
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:51
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:60
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:115
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:187
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:448
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:598
msgid "Limit Amount"
msgstr "限額"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:47
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:34
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:114
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:186
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:447
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:597
msgid "Limit Type"
msgstr "限制類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:43
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:113
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:185
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:446
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:596
msgid "No. of Benefits"
msgstr "好處數量"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:96
msgid "Please select the products."
msgstr "請選擇產品。"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:151
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:177
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:381
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:93
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:110
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:443
msgid "Tier"
msgstr "一級"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:145
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:255
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:389
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:62
msgid "Building Name"
msgstr "建築名稱"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:107
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:301
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:359
msgid "Email Address 2"
msgstr "電子郵件地址2"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:127
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:379
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:47
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:113
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:241
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:297
msgid "Mobile Phone 1"
msgstr "手機1"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:117
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:311
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:369
msgid "Mobile Phone 2"
msgstr "手機2"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:95
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:19
msgid "Please fill the contact information."
msgstr "請填寫聯繫信息"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:150
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:275
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:327
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:67
msgid "Street Name"
msgstr "街道名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:42
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:123
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:43
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:140
msgid "Unit Number / Floor"
msgstr "單位數量/樓層"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:144
msgid "Account Code"
msgstr "帳戶代碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:190
msgid "Coverage End Date"
msgstr "覆蓋範圍結束日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:158
msgid "Coverage Start Date"
msgstr "覆蓋開始日期"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:30
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:71
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:214
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:242
msgid "Employee No."
msgstr "員工號。"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:321
msgid "Fax No."
msgstr "傳真號碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:245
msgid "Home No."
msgstr "家庭號碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:194
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:230
msgid "PhilHealth No."
msgstr "菲爾健康號"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:25
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:26
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:162
msgid "Product Code"
msgstr "產品代碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:204
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:220
msgid "TIN"
msgstr "錫"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:265
msgid "Unit No. / Floor"
msgstr "單位號碼/樓層"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_enroll_success.html.eex:18
msgid "Enrollment Successful!"
msgstr "報名成功！"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_enroll_success.html.eex:23
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_enroll_success.html.eex:20
msgid "has been successfully added to the member list."
msgstr " 已成功添加到成員列表中。"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_product_remove.html.eex:9
msgid "Are you sure you want to remove this product?"
msgstr "您確定要刪除此產品嗎？"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_product_remove.html.eex:15
msgid "No, Keep Product"
msgstr "不，保留產品"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_product_remove.html.eex:3
msgid "Remove Product"
msgstr "刪除產品"

#: lib/account_link_web/templates/member/modal_product_remove.html.eex:19
msgid "Yes, Remove Product"
msgstr "是的，刪除產品"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:65
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:181
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:49
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:504
#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:123
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

#: lib/account_link_web/templates/peme/new.html.eex:147
msgid "Tax Identification Number"
msgstr "稅號"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:143
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:184
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:71
msgid "City"
msgstr "市"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:155
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:196
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:139
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:180
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:170
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:361
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:347
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:86
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:213
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:103
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:237
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:287
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:23
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:27
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:72
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:57
msgid "Floor"
msgstr "地板"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:33
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:37
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移動電話"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:143
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:184
#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:71
msgid "Municipality"
msgstr "市"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step2.html.eex:57
msgid "Unit Number"
msgstr "單位編號"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:23
msgid "PEME Date (Up to 7 days from today)"
msgstr "PEME日期（距離今天最多7天）"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:17
#: lib/account_link_web/templates/peme/tab.html.eex:57
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:32
msgid "Select Package"
msgstr "選擇包"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:56
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:51
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:50
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:47
msgid "Birth Date"
msgstr "生日"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:54
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:33
msgid "Candidate"
msgstr "候選人"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:26
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:69
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:60
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:37
msgid "Card No."
msgstr "卡號。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:207
#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:48
msgid "Facility"
msgstr "設施"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:38
#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:80
msgid "Procedures included for"
msgstr "該計劃包括在內"

#: lib/account_link_web/templates/peme/step3.html.eex:72
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:198
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:69
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_2.html.eex:68
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:69
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:70
#: lib/account_link_web/templates/peme/tab.html.eex:36
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:24
msgid "All"
msgstr "所有"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:44
msgid "Amount"
msgstr "量"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:8
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:25
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:85
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:392
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:34
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:43
msgid "Coverage"
msgstr "覆蓋"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:61
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:42
msgid "Date Requested"
msgstr "要求的日期"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:29
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:94
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:33
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:41
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:99
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:878
msgid "Member Information"
msgstr "會員信息"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:59
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:107
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:282
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:364
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:446
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:528
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:631
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:734
msgid "Member Name"
msgstr "成員名字"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:10
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:26
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:87
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:45
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:22
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:58
msgid "Reference No."
msgstr "參考編號。"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:12
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:27
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:89
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:69
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:17
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:28
msgid "Faculty"
msgstr "學院"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:73
msgid "Package"
msgstr "包"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:99
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:93
msgid "Send Email"
msgstr "發電子郵件"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:88
msgid "You can send this information to candidate via email, sms or print copy."
msgstr "您可以通過電子郵件，短信或打印副本將這些信息發送給應聘者。"

#: lib/account_link_web/templates/peme/summary.html.eex:96
#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:40
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:95
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:152
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:154
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:141
msgid "Approve Request"
msgstr "批准請求"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:81
msgid "Assessed Amounts"
msgstr "評估數量"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:105
msgid "Company pays"
msgstr "公司支付"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:96
msgid "Maxicare pays"
msgstr "Maxicare支付"

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details.html.eex:7
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:5
msgid "Member Details"
msgstr "會員詳情"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:44
msgid "Member No."
msgstr "會員編號"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:87
msgid "Member pays"
msgstr "會員支付"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:129
msgid "Reason for Rejection"
msgstr "拒絕理由"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:137
msgid "Reject Request"
msgstr "拒絕請求"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:117
msgid "Total"
msgstr "總"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:135
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:139
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:176
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:180
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:256
msgid "Attached Point"
msgstr "附加點"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:293
msgid "Bank Account No."
msgstr "銀行帳號"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:283
msgid "Bank Name"
msgstr "銀行名"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:124
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:303
msgid "Branch"
msgstr "科"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:38
#: lib/account_link_web/templates/account/profile.html.eex:209
msgid "Contact Type"
msgstr "聯繫人類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:90
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:102
msgid "Date Issued"
msgstr "發行日期"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:236
msgid "Dependent Schedule of Payment"
msgstr "相關的付款時間表"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:34
msgid "Desination"
msgstr "目的地"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:76
#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:19
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:18
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:62
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/layout/app.html.eex:73
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:52
msgid "Mobile"
msgstr "移動"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:266
msgid "Mode of Payment"
msgstr "付款方式"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:98
msgid "Passport No."
msgstr "護照號。"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:272
msgid "Payee Name"
msgstr "收款人姓名"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:94
#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:106
msgid "Place Issued"
msgstr "發行地點"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:240
msgid "Previous Carrier"
msgstr "以前的運營商"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:232
msgid "Principal Schedule of Payment"
msgstr "主要付款時間表"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:17
msgid "Signatory Title"
msgstr "簽字人標題"

#: lib/account_link_web/templates/account/finance.html.eex:228
msgid "VAT Status"
msgstr "增值稅身份"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:34
msgid "Custom"
msgstr "習慣"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:55
msgid "No. of Members"
msgstr "會員數目"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:29
msgid "Product Classification"
msgstr "產品分類"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:39
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:56
msgid "Product Type"
msgstr "產品類別"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:32
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: lib/account_link_web/templates/account/product.html.eex:20
msgid "View"
msgstr "視圖"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:431
msgid "Accredited Facilities"
msgstr "認可的設施"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:303
msgid "Adult Dependents"
msgstr "成年依賴者"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:286
msgid "Age Eligibility"
msgstr "年齡限制"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:212
msgid "All Affiliated Facility"
msgstr "所有附屬設施"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:337
msgid "Annual Deduction"
msgstr "年度扣除"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:77
msgid "Benefit"
msgstr "效益"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:86
msgid "Benefit Code"
msgstr "收益代碼"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:87
msgid "Benefit Name"
msgstr "收益名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:233
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:280
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:454
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:495
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:537
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:571
msgid "Covered After Risk Share"
msgstr "在風險共享後涵蓋"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:325
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:115
msgid "Exclusion"
msgstr "排除"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:125
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:155
msgid "Exclusion Code"
msgstr "排除代碼"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:126
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:156
msgid "Exclusion Name"
msgstr "排除名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:509
msgid "Exempted Facilities"
msgstr "豁免設施"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:543
msgid "Exempted Procedures"
msgstr "豁免程序"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:186
msgid "Facility Access"
msgstr "設施訪問"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:229
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:515
msgid "Facility Code"
msgstr "設施代碼"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:230
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:519
msgid "Facility Name"
msgstr "設備名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:231
msgid "Facility Type"
msgstr "設施類型"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:387
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:393
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:65
msgid "Funding Arrangement"
msgstr "資助安排"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:121
msgid "General Exclusion"
msgstr "一般排除"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:38
msgid "Limit Applicability"
msgstr "限制適用性"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:293
msgid "Max Age"
msgstr "最大年齡"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:292
msgid "Min Age"
msgstr "最低年齡"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:308
msgid "Minor Dependents"
msgstr "次要受撫養人"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:331
msgid "Network Benefits"
msgstr "網絡優勢"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:94
msgid "No benefit is selected for this product."
msgstr "這個產品沒有選擇好處。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:193
msgid "No coverage is selected for this product."
msgstr "此產品未選擇覆蓋範圍。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:240
msgid "No facility is selected."
msgstr "沒有選擇設施。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:135
msgid "No general exclusion is selected for this product."
msgstr "此產品沒有選擇一般排除。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:164
msgid "No pre-existing condition is selected for this product."
msgstr "此產品沒有選擇預先存在的條件。"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:127
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:157
msgid "No. of Diseases"
msgstr "病數"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:128
msgid "No. of Procedures"
msgstr "程序"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:332
msgid "Non Network Benefits"
msgstr "非網絡優勢"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:472
msgid "Non-Accredited Facilities"
msgstr "未經認可的設施"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:342
msgid "Out of Pocket Maximum"
msgstr "超出口袋最大值"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:313
msgid "Overage Dependents"
msgstr "超額家屬"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:151
msgid "Pre-Existing Condition"
msgstr "預先存在的條件"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:298
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:143
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:78
msgid "Principal"
msgstr "主要"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:549
msgid "Procedure Code"
msgstr "程序代碼"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:553
msgid "Procedure Name"
msgstr "程序名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:30
msgid "Product Description"
msgstr "產品描述"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:52
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:477
msgid "Reimbursable"
msgstr "可償還"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:413
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:436
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:481
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:523
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:557
msgid "Risk Share"
msgstr "風險分享"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:367
msgid "Room Limit Amount"
msgstr "房間限額"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:366
msgid "Room Type"
msgstr "房型"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:368
msgid "Room Upgrade"
msgstr "房間升級"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:365
msgid "Room and Board"
msgstr "房間和董事會"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:353
msgid "Room and board"
msgstr "房間和董事會"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:210
msgid "Specific Facility"
msgstr "具體設施"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:42
msgid "Standard Product"
msgstr "標準產品"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:440
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:485
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:527
#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:561
msgid "Value"
msgstr "值"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:223
msgid "Exception"
msgstr "例外"

#: lib/account_link_web/templates/account/product_summary.html.eex:221
msgid "Inclusion"
msgstr "入選"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:581
msgid "Add Product"
msgstr "添加產品"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:41
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:518
msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:399
msgid "City / Municipal"
msgstr "市/市"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:229
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:281
msgid "Contact Information"
msgstr "聯繫信息"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:189
msgid "Dependent Members"
msgstr "附屬成員"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:522
msgid "Employee No"
msgstr "員工號"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:88
msgid "For Cancellation"
msgstr ""

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:98
msgid "For Reactivation"
msgstr "重新激活"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:78
msgid "For Suspension"
msgstr "暫停"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:307
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭電話"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:496
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:252
msgid "Original Effective Date"
msgstr "原始生效日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:419
msgid "Postal"
msgstr "郵政"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_4.html.eex:148
msgid "Principal ID"
msgstr "主要ID"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:169
#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:489
msgid "Principal Information"
msgstr "主要信息"

#: lib/account_link_web/templates/member/show.html.eex:317
msgid "Unit No. / Flr"
msgstr "單位/ Flr"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:17
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:11
msgid "Enter username"
msgstr "輸入用戶名"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:24
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:23
msgid "English"
msgstr "英語"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:21
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: lib/account_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:15
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:3
msgid "Account Information Form"
msgstr "帳戶信息表格"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:33
#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:36
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:64
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:65
msgid "Confirm your password"
msgstr "確認你的密碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:51
msgid "Create a new username and password to continue."
msgstr "創建一個新的用戶名和密碼以繼續。"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:48
msgid "Don't reuse your old password."
msgstr "不要重複使用舊的密碼。"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:12
msgid "Enter a new password for"
msgstr "輸入一個新的密碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:108
msgid "Enter another Email Address (Optional)"
msgstr "輸入其他電子郵件地址（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:118
msgid "Enter another mobile number (Optional)"
msgstr "輸入另一個手機號碼（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:128
msgid "Enter fax number (Optional)"
msgstr "輸入傳真號碼（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:104
msgid "Enter the Email Address"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:146
msgid "Enter the building name"
msgstr "輸入建築物名稱"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:156
msgid "Enter the city / municipality"
msgstr "輸入城市/城市"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:114
msgid "Enter the mobile number"
msgstr "輸入手機號碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:137
msgid "Enter the postal code"
msgstr "輸入郵政編碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:162
msgid "Enter the province"
msgstr "輸入省份"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:166
msgid "Enter the region"
msgstr "輸入地區"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:151
msgid "Enter the street name"
msgstr "輸入街道名稱"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:141
msgid "Enter the unit number"
msgstr "輸入單位編號"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:73
msgid "Enter you email address"
msgstr "輸入你的電子郵件地址"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:79
msgid "Enter your mobile number"
msgstr "輸入你的手機號碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:61
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入您的密碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:83
msgid "Enter your telephone number"
msgstr "輸入你的電話號碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:55
msgid "Enter your username"
msgstr "輸入你的用戶名"

#:
#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_details_form.html.eex:130
msgid "Explain the problem, complain or your condition"
msgstr "解釋問題，抱怨或你的狀況"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:23
msgid "Ext"
msgstr "分機"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:204
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:427
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:539
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:14
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:3
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:3
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:3
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:3
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:210
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:435
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:547
#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:20
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:3
msgid "Login Verification"
msgstr "登錄驗證"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:45
msgid "Make your password at least 8 characters long."
msgstr "輸入您的密碼至少8個字符。"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:17
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名字"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:78
msgid "Mobile Number"
msgstr "手機號碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:15
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:23
msgid "Password strength"
msgstr "密碼強度"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:15
msgid "Please check your email and enter your verification code here."
msgstr "請檢查您的電子郵件，並在這裡輸入您的驗證碼。"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:15
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:15
msgid "Please check your mobile and enter your verification code here."
msgstr "請檢查您的電子郵件，並在這裡輸入您的驗證碼。"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:14
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:13
msgid "Please choose where to send your verification code."
msgstr "請選擇在哪裡發送您的驗證碼。"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:69
msgid "Please enter your email address and phone number so that we can contact you."
msgstr "請輸入您的電子郵件地址和電話號碼，以便我們與您聯繫。"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:9
msgid "Please enter your personal information."
msgstr "請輸入您的個人信息。"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:6
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:5
msgid "Please enter your username."
msgstr "請輸入您的用戶名。"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:4
msgid "Please fill out the form to complete your sign-up process."
msgstr "請填寫表格以完成您的註冊過程。"

#: lib/account_link_web/templates/user/modal_success.html.eex:8
msgid "Please wait for the approval of Maxicare, a notification will be sent to your email."
msgstr "請等待Maxicare的批准，通知將發送到您的電子郵件。"

#: lib/account_link_web/templates/user/modal_success.html.eex:13
msgid "Proceed to Login"
msgstr "繼續登錄"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:117
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: lib/account_link_web/templates/user/modal_success.html.eex:12
msgid "Register another user"
msgstr "註冊另一個用戶"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:32
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:30
msgid "Registered Email Address"
msgstr "註冊郵箱地址"

#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:38
msgid "Resend Code"
msgstr "重新發送驗證碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:41
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:41
msgid "Resend Code?"
msgstr "重新發送驗證碼？"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:3
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:46
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: lib/account_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:25
#: lib/account_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:24
msgid "SMS"
msgstr ""

#: lib/account_link_web/templates/approval/approval_special_index.html.eex:23
msgid "Select"
msgstr "短信"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:43
msgid "Send a new PIN code"
msgstr "發送一個新的PIN碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/modal_success.html.eex:4
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:334
msgid "TIN (Optional)"
msgstr "TIN（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:82
msgid "Telephone Number"
msgstr "電話號碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:42
msgid "Tips for creating a strong password"
msgstr "提示創建一個強大的密碼"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:46
msgid "Use a mix of letters, numbers, and a special characters(e.g. @, #)."
msgstr "使用字母，數字和特殊字符（例如@，＃）的混合。"

#: lib/account_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:47
msgid "Use both uppercase and lowercase letters."
msgstr "使用大寫和小寫字母。"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:49
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:52
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:49
msgid "Verify"
msgstr "校驗"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:264
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr ""

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:41
msgid "You can send a new code after 60 seconds"
msgstr "您可以在60秒後發送新的代碼"

#: lib/account_link_web/templates/user/modal_success.html.eex:7
msgid "You have successfully registered in AccountLink."
msgstr "您已成功在AccountLink中註冊。"

#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:14
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:14
#: lib/account_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:14
msgid "Your verification code was sent to"
msgstr "您的驗證碼已發送至"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:298
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:307
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:380
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:389
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:462
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:471
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:544
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:553
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:647
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:656
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:750
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:759
msgid "enter date"
msgstr "輸入日期"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:283
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:365
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:447
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:529
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:632
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:735
msgid "enter name"
msgstr "輸入名字"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:327
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:573
msgid "please select reason for cancellation"
msgstr "請選擇取消的理由"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:491
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:779
msgid "please select reason for reactivation"
msgstr "請選擇重新激活的原因"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:409
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:676
msgid "please select reason for suspension"
msgstr "請選擇暫停的原因"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:336
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:418
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:500
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:582
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:685
#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:788
msgid "remarks"
msgstr "備註"

#: lib/account_link_web/templates/user/register.html.eex:47
msgid "Please select role"
msgstr "請選擇角色"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:250
msgid "Please select Civil Status"
msgstr "請選擇“公民身份"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:162
msgid "Please select Principal ID"
msgstr "請選擇校長ID"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:174
msgid "Please select Relationship"
msgstr "請選擇關係"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:896
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:901
msgid "Security Questions"
msgstr "安全問題"

#: lib/account_link_web/templates/member/index.html.eex:902
msgid "Try Another Question"
msgstr "試試另一個問題"

#, fuzzy
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_3.html.eex:124
msgid "Enter the telephone number (Optional)"
msgstr "輸入電話號碼"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:213
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:439
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:551
msgid "Ext (Optional)"
msgstr "Ext（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:207
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:431
#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:543
msgid "Middle Name (Optional)"
msgstr "中間名（可選）"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:121
msgid " Browse Photo"
msgstr " 瀏覽照片"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:122
msgid " Remove"
msgstr " 去掉"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:128
msgid "Acceptable file types are jpg, jpeg and png."
msgstr "可接受的文件類型是jpg，jpeg和png。"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:31
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:65
#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:155
msgid "Corporate"
msgstr "企業"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:126
msgid "Maximum file size is 5 MB."
msgstr "最大文件大小為5 MB。"

#: lib/account_link_web/templates/member/enroll_1.html.eex:169
msgid "Principal's Product. (Note: This will determine the hierarchy waiver for the dependent's enrollment)"
msgstr "校長的產品。 （注意：這將決定受撫養人註冊的等級豁免）"

#: lib/account_link_web/templates/member/import_index.html.eex:28
msgid "Select Template"
msgstr "選擇模板"
